[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2977)

要羸了

快到

上盤比人打劫

聖保羅

和你老母咩紅牛，俾人贏啦

利記肯入波未 屌你

Credit又點 第一鋪輸100 之後想追就買200
連輸10場就幾萬 你班廢西咁撚廢 連輸10場有幾難

利記大波仲有冇機會

聖保羅肯入未

咁心態問題姐你咁嘅情況馬會都可以出現

俾人贏啦，你老母

.... 賭仔個個都試過既問題

Credit係自己唔洗有錢都可以咁做 即係白頭片

講到外圍先出現咁

有分Credit同入數睇你邊間，唔係個個都Credit

唔識就收聲啦 你馬會冇錢點試
Credit係你唔洗有錢都可以咁做

垃圾聖保

屌你老母都講到明credit

聖保羅下半場0攻勢

利快啲入一球啦

你馬會賭都冇錢咪又去借，我係唔認同外圍，但冇可奈何外圍係最多玩法

河床廢到

床聖已針

名校仔又0:0

河床12碼追和算啦屌 我條4串1

河床真係廢到連半場都過唔到

咁踢法 臨尾實比人0:1

終於有人屌河床

紅牛下盤
角大
Cashedddd!

利記開到大波 頭5抽2派我500

最多玩法就係多d方法比你輸
個fd玩左1星期 輸撚左10幾皮還唔到
佢以前馬會都係300 400
轉左credit好似唔洗自己錢咁 最後佢跳樓死左

Lm

夾硬比個12m客

河床和左先啦

lm

河床空門唔入

下次

真

垃圾聖保羅一球都贏唔到

本身至少走盤，屌佢老母

聖保羅入未

報左警

爛床入未 一季比一季垃圾解散未

on撚9 3場都細

8:30啲波主隊識入波未

我同情你朋友既遭遇 我都認同賭白頭片係唔岩 不過賭仔要家破人亡 賭馬會一樣會

屌利記果場一球都無。

今早買了3場波
2場已cashed 1場都就cash
股票大家好趁低搶貨

巴希goal

dllm名校仔

利記入1球ok? 爭你咋屌

On9

聖保羅輸鳩埋

聖保入到波 派一個100

聖保羅輸埋cls

屌

控制力唔夠果d佢問題啦

關大細既野我全部都唔中。。

河床 12m未？

賭仔其實心態好重要，好都人輸咗追數咁就出事，連登大把都係輸咗追數，咁樣其實唔多好

買紅牛又比人迫害，買聖保羅又輸9埋

今朝上盤又比狗屌

買左西床準備去ifc

今朝重話好穩

對家x名校仔一樣去ifc

我都明白賭信用嗰種威力
輸十幾唔駛死嘅 佢都唔想收唔返條數
Btw 輸過三十幾 依然在生

今朝上盤被迫害dklm

訓醒又針
都係今晚2點幾玩即場角吧

心照 邊有幾多個借財仔買場利雲特翻身
利雲特翻左身個個咪又係日日繼續賭 睇下幾時又要借

紅牛

我係馬會輸左差唔多60個仲在生馬會冇即場盤輸既機率太大

利物浦唔識贏？
利物浦聖保羅是但一隊贏啦

有無人有gel哥個燈爐?之前見太燈del左

而家長追對家穩了

唔講咁多，河床聖保羅請立即入波

你去賭場賭大啲，大把人開戶口比你一樣道理，外圍係唔好但自己心態先係最重要你一賭親，必定會有一關要過，借定唔借

呢隊利同真.利物浦爭得真遠, 垃圾

美國波咁撚難玩嘅
早一兩年好正氣㗎

VAR

咁加埋馬會就唔止啦
不過我都認為信用終有出事嘅時候

閪床封？

閪床紅埋

主12M

以後永不買阿根廷球會 又廢又無腦

巴西又係比隊屌，下盤盃

On9又全餐

唔會玩信用信用仆過街

88 閪床

河床正式空難死 屌你老母 又針幾k

St paul仔屌撚晒你地全家

閪床RC撚手足

2:0未

試下賭少場..裝返個台

禁區紅左冇12碼既

原來無12M, 再開罰波

原來想出局 唔怪得回到平半，低水都jump.

唉算啦 走盤都冇望

唔玩信用最初點起機?

瀨過幾次後都係玩返馬會算

屌 條3x1 就係俾垃圾利斷

戰神咭能否激勵閪床？

下，宜家好多都係入錢

睇企鵝以為12M

聖保羅輸半都殺

怕撚左你

Gchi

利1:0

柏拉尼恩斯 cashed

終於入

咁都要反手？

有撚用 大波針

我不嬲唔反手

聖保羅撞柱 我頂

性保羅快入

360

都話你班廢西 比外圍撳住屌

咁主隊入多粒啦好嗎？

手持-1 5.xx & 主盤

Dllm卡拉俾人絕殺

利終於1:0

唉屌 唔撚識賭

中柱追和都唔得，兩注大注jump 細注先中

買0－0又係比人八十幾分鐘先入守多幾分鐘唔得咩

未完場

保得住紅牛名校個本

+6

聖保羅4分鐘 反cup thx

有句說話叫有強姦冇局賭嘅

我床走盤pls

名校追和 俾我走盤驗腦ok?

唔係好好境

咁勇買-1
我主盤已穩 理得你

要入早就入咗 造客贏啦

今晚ALL IN 波蘭同厄瓜多爾

做雞啦名校仔

名校仔我屌你老母

其實我鳩up kaka

屌你老母未夠鐘同我吹

河床個種廢

Diu聖保羅阻撚住哂 做雞啦 最灰買中呢啲假波

柏拉手痕串多左名校仔

一樣，串9埋一齊

諗住呢個盤最多和

朝早買左3場波
半和, 大細各一

殺?

0245兩場荷甲乙先上盤

全中...不過win 埋不夠8K

買咗半大串盤 好彩中

。。。

我希望連登的睹徒們，也別斤斤計較努力是否必有收穫了，能全程投入，單是生命的過程，也可以有它獨特的意義

賭黎把撚，捐咗佢唔好

有無手足有搶到貨?
發了

琴日得3場半大

原來得6.5K....變左王子軒

半場主客和
星期三 20 索爾德阿美利加 (主) 對 保地花高 (客)
和 @ 1.85 $3000

$3,000.00
$5,550.00

入球大細
星期三 22 紐約紅牛 (主) 對 溫哥華白帽 (客)
大 [2.5/3 球] @ 1.78 $3000

$3,000.00
$5,340.00

入球大細
星期三 24 帕拉尼恩斯 (主) 對 河床 (客)
細 [2.5 球] @ 1.50 $3000

$3,000.00

斯巴達x迪加又逼我收錢

世青盃買乜好

屌尋日話左allin比早半大,結果又訓左
連續幾晚頂唔住訓左

比甲

屌丹保殊 精英隊
之後兩場先開上盤主隊 垃圾俄盃又派唔切miss左

意大利好似唔錯

上網話無出最出名果d

球探話祖 ac幼幼有出wor

架仔

小孩子踢波係咪容易入球大

所以貪高水冇好野，買白帽客勝就整個下盤全格都唔俾你贏，買帕拉平手同讓一球就係想博個高水-1（5.6倍）就係開個平手盤，入多粒都冇

爽，收錢收到手軟，拎唔晒

又針
紅牛屌你老母

馬會未開..叫多2個手足去幫手

琴日第一次上6位數

但狗會最多拎2皮。。

拿cheque
我成日拿

點先有得拎cheque

日本輸硬，對家黑馬黎

聖保羅點解會輸？

其實除左尋晚頭兩場荷附加之外都正路

精美隊丹保殊

迪加鹿仔

今晚12點先有得賭

廢

咁就要問下你自己點解選聖保羅

做野前見佢7成控球，屌打緊

控球唔代表一齊，一個快速反擊就再見

史特加果場
柏林聯真係捨得升班？
做左咁多年德乙大佬

做多年德乙大佬賣分比升班隊

馬會聽日得一場即場？

史特加今晚要諗諗佢

U20真係唔識買
有無路捉？

狗會又偷雞降咗哥倫比亞個賠率 正狗西

買親閪波都針

世紀大騙局

當國際賽咁賭算啦

今晚南美全半細 輕鬆收錢

食飯了 hehe

合埋眼買單雙

當平時國家一隊咁賭
意大利

史特加成季得28分
主場拎22分

Mario Gomez

柏林聯唔想升

係德乙做老大好過係德甲做契弟

我都覺呢場柏林聯有賣分嫌疑
球會又未ready 配套上德甲
球場又細
不如留係乙組做土皇帝

而史特加一定唔想降班啦
實搏到盡

你咪啦好冇

支持下U20

一齊討論下姐
我都未買

有姨生踢意大利u20 佢話有料

玩左幾年德甲附加賽 冇一年係乙組仔有驚喜

正想今晚all in
家下諗諗先

想留班做皇帝

史特加贏到就可以留級？

賣料 500蚊一個月 勝率7成 輸錢既唔收你錢

屎凸加 100%

買年plan ...可以收平D嗎?
有多少場tips?

丹保被絕殺唉

早幾年有睇
D波好撚假
果然係細蚊仔踢波
好多時都係因為on9野失波

當賭場買大細咁賭囉

U20串哂大波佢 後生仔有氣有力 入得又失得

500蚊都講價 屌你牙
一日幾場 星期六日會多d 總之有咩料都比哂你

有冇U20彪枌

呢球早2年u20有冇人記得

U20 不了
神經刀賽事
冇得分析

賭撚啊咁

當年訓唔著開live黎睇笑左出黎

我打算買年plan 喔! 無discount ?
如何俾錢?

輸左唔收我錢，咁有冇得贏左先比錢你

白帽 打和

南美球會杯 全部 入球單
易撚度

訓醒收錢，精神

病賭要刨廢青盃了

咁搞笑 仲有冇

史特加落左飛

2:30有冇心水?

記得個場最後英撚3:1？ 好似讓2球輸盤
賭u20 根本賭大細

世青大波咁高水，正常定伏

日本踢美洲國家盃

買左200蚊 3x1 2.5B 博下

點解利昂會受讓

睇左上輪先問啦

Yy巴幾時派我 等你打救

琴日中左你騎豬王抽獎

唔得防止走數

史特加 史特加
一齊學史特加咁叫

屎特加最多半格？

等下啦

史特加 gel

外卡，好多時都會邀請佢地

要柏林了

上輪主場2:2

德乙果隊好似冇乜幾可贏到附加賽

史特加 vs 禾夫斯堡 ( 3:0 )

禾夫斯堡簡介：
- 德甲上遊列強
- 德甲排名第六

區區柏林聯
仲要升班戰意成疑 （如下圖）
近9仗疑似唔想升班咁
上盤輸足七場

彪析

半一高水派錢

依家6pm開始計
手持史特加盤既，已經可以gel
gel 到430am 完場
仲可以 gel 足 10.5 小時
真係人生一大樂事
早買早享受呀真係

再講啦
柏林聯作客只有德乙中遊實力（下圖）
加上戰意成疑（上文提到）
真係不宜高估

彪析gel撚到墨失輸3粒 三箭開埋-1 7倍

點都好啦
我知道你最後都係會買史特加

13冠軍練馬師去左邊？

史特加回飛

15日行政拘留

仆你個臭街丫 睇中史特加未買 好彩睇到彪析

史特加回咩飛
完全唔make sense

樓豬都會開post 以為你死能左

佢贏錢就唔洗返大陸叫雞啦，係香港叫明星啦

上盤落左啲

咁抵賣料都冇人買 賣料已死

繼續為大家緊貼追蹤史特加最新情況：
[Last updated: 20:05]

1）發現史特加不尋常回飛（如下圖）

2）2017年諾貝爾經濟學獎得主為美國經濟學家Richard H. Thaler 曾經講過：

「 人類於經濟行為中，是有限理性（limited rationality）及 欠缺自制力（lack of self-control） 」

# 因此，大家毋須過分擔心

出條5x1
證明到實力再講啦

第2個point cls

之前係咪有段新聞話柏林聯唔想升班
好似話球場問題?

點解?? 厄瓜多爾話曬南美u20 唔係最勁都top 3

球探係咁彈app 咁on9既

等下啦唯有

意大利入未

波post 24
冇晒人

0230先有波

睇下我名
我叫走數王

日本定厄瓜

冇盤

u20真心唔識賭 屌

Goal big算

墨西哥定意粉？

姐係唔會派

意粉小朋友係咪有佢有就車落去

應該冇 佢踢左大國腳？

有冇水 今晚點賭

想串意x 柏林 x 登地

下盤日

有冇人玩極速領域

呢個好似幾勁

送錢比馬會第一口

咩app黎？

an?禁完更新去到play store又冇得update

頭場墨西哥冇懸念啦

想要埋哥倫比亞
11號黑鬼好似俾人吹過係新c7
有個前鋒係踢西甲侯塞 對鍠同巴都入過波

12:00 半大 全大 點睇？

拿拉
獨立

頭埸有咩人？

第三場 可能開細

太遲上來 已經買左 讓球主客和 和+1

仲唔跳船？ 仲來得切

想問喺邊度踢世青杯邊個主場
定係每場都中立場

主隊主場

世青杯都賭

In 彪析 we trust

後生仔盲屌入球大

廢青杯，世紀大騙局

買咩好

波蘭主場

少人到呢

Bill gor 12:00買咩

冇買
但支持意大利 🇮🇹

原來12 點仲有場大系地

馬會無膽開。真心on 9

有你已經足夠

半大

意粉d人好似名氣大dd

驚非洲隊打假波

你係咪想呢到冇人賭波
又同路

開果場狗會驚輸撚死

想買客 又大船

成班爛賭到連U20都賭

送200 俾馬會

頭場 智蛇盤 100%

Pk 廢青都賭 訓陣等2點半算

咪撚出嚟害人啦

連即場都無
假到仆街
想陰人買錯邊

陣都冇 點賭

屌你老母狗會唔開大閪地

意大利🇮🇹
意大利🇮🇹

買哂大波算數

意大利開到大波咩似開唔到

至少勤力過賣料狗分析

Skip!

我想講....U20 唔係個個月都一樣
上次可以同今次唔同

頭蛇10連經常出現架啦 仲要證明

廢青杯 3個鐘先派

墨西哥一神帶十坑
意大利十一件都後備仔

多謝bill gor

有陣？邊個神

貝迪斯中場

日本隊真係有個三國堅尼地仲要係踢緊Bee

Diego lainez

買主隊好D始終主隊有夾過
客隊好似臨時拉夫整十一件出黎踢PROCLUB咁

墨西哥x哥倫

冇個識

出左347分鐘咋
後備仔 only

有冇人買大波

祖記個kean竟然冇俾人叫入U20

me

我了

意大利

Pinamonti好勁

下年踢意乙

大把人買佢啦

墨假仔邊夠踢呀

大國腳

邊止咁少呀
你有無睇埋佢墨西哥戰積,
佢連歐霸都入到波WO

似意粉

怒屌半主

信標哥，買老墨

半大24

頭場下盤

gel哥買乜?!

tg美詩意粉5k

買兩舊水Nachos等德甲算

狂魔要下盤

世青半大

墨

我貝lainez carry墨西哥啦

杯賽唔賭上盤
輸撚死人

Gun 左 ac

大波落飛
早知早1分鐘買

好

skip算 買單雙仲好

Yy

Gel gor要左下盤

Nachos

幻幻大波100%

1分鐘 0:1 非洲

意粉最後5分鐘又落又回

好快爆我

屌29分買極都轉賠率想買墨

Yy都下盤

準備789

馬會果然怕輸到爆廠

半大全大 想嗌波

隔離cls

半大針

墨西哥

0:90

U20 係賭大細咁款架啦
邊有穩陣

原來唔係開0030

大溪地果場無開真可惜

大西地秒GOAL

墨西哥已死

廢青杯 3個鐘先派 allin左既可以早d訓

本來馬會暫定受大溪地個場玩，之後又唔撚受，唔好畀大溪地入到16強呀屌你

意佬罰球差d

365大波2.37

意大利goal

意粉高

意粉goalllllll!

屌你老母墨西哥

咁快0:1

意粉goal

2場都秒goal

0:1 意粉

針

大波go go go

意粉!!!

0-1

墨西哥會cup

彪析終於中

墨好波

炒毒販隊

5分鍾開個半大ok?

屌 意大利d彈彈波勁到

世青盃呢啲點撚樣分析姐 合埋眼買好過
我都唔知自己買左乜就send左出去 完場先睇

呢球神組織

成班毒販屌你老母

秒Jump

意佬王牌入波

真心想買意 但見YY下盤唔敢對跟左

咩台播
有冇link

半和

毒梟針

秒jump

墨西哥應該都比意粉456

叫糊

屌以為有即場

大波gogogo

意大利仍然屌打

利申：買左墨西哥

主盤

...
世搞杯 同買大細一樣 洗乜跟人

大船開出

㩒屌到

Lainez入未

秒goal 意大利

好過叫30分鐘先死 猶豫好耐要半客定和
jump

8vs92

呢句真
買左意大利既唔洗咁興奮
U20 好多嘢都可以發生

快手半大全大比手足度定下場啦

快啲開半大 成3.02倍

琴晚丹保比人絕殺 唉

買左0-4 0-5 客其他 希望開到

上盤易到

和波未

同gel哥同路既度定下場啦 條燈閪

意大意俾多粒先

意屌打

史特加4：1波膽

合埋眼買哂國家出名個隊算

嘩 墨仲渣撚過港超水準 認真

半細全細針

墨假仔

入波未呀 快！

最慘意粉唔似半大，想叫都無得叫

Cashed

好鬼渣 兩腳波都比唔到

又贏

U20仲想點...

仲要係2鳩百幾號果d

好在59分賠率已變買5到主

秒goal都無得叫？

上次英撚u20勁撚到仆街

點解會買左主隊

下下出界

巴拿馬都唔夠挑
知咩事啦

咪賭真係倒錢落咸水海o架

得1.73 倍

搵下食姐

仲有35分鐘就可以cash半細

墨狗入未

墨西哥仔兩腳波都交唔到出黎下下出界一係就比個波人

屌 咁都唔入

Bill gor都唔夠gel gor黎

立即冰封入球！

冇得捉
睇運

飛機

10分鐘6次射門vs0射

意大利？

邊個係gel gor
tg ?

我左腳都入啦呢個位

比拿蒙迪咁樣都炒高

岩岩睇番賽績

係啊兩隊近況都普通 唔係和就輸

但問題人地意大利係對荷蘭 德國

你墨西就對美國 巴拿馬d垃圾

邊隊

意粉屌撚到即場升盤

意粉

意12分鐘6射

墨西哥殺傷戰術

意粉半大未

用個pat黎頂波 痴撚線

哥倫比亞

小豆教下班細佬啦

墨西哥頂住

墨西哥反Cup我連續10日食墨西哥包

廢撚到
等史特加

教上電就識

點頂

幾十碼想笠死個龍班靚仔咁細個就打假做半細

但差咁多班波
點解都係平半盤

意大利班波幾勁

意大利佬咁撚多空位猜 墨哥唔識守波?

想成名

頭場廢青杯都咁正氣 下2場隊晒上盤又等收錢

墨西哥比人炒六粒
連u20都俾人炒

半細全細

墨西哥追和好無半和下盤

信念
墨狗快上

呢個真，個個都幾好技術

兩個前鋒高過人地兩隻中堅根本冇得打

gchi

死打墨西哥美斯一個

who.gif

墨仔屌到你入

鬥高又贏，波又好過毒販

你作架個名？

貝迪斯果個 比人串矮仔果個

每個國家都有美斯

下午高水上盤冇買，落到咁更加冇買反而就咁正路

中國美斯係咪武球王

個撚個都叫美斯 fc東京有個架仔又係叫咩新美斯 入左大國腳名單

半大全大ok?

墨西哥有返攻勢

墨仔上力

巴塞一早買左呀麻
久本健英

香港美斯係邊個

下盤已死

呢個真係比人吹做新美斯
左腳可翼可攻中 最緊要一樣咁矮

呢件好撚勁

見你都賭開馬
有野益你

謝彪神

墨西哥d防守

久保健英sor

大西地個門將肥到

墨仔半場追和

屌 你自己整？
仆街又黎

今日好多彪析

墨西哥入未
唔入比人入啦

毒販mma

屌咪紅美斯

墨西哥啲靚仔都係傻嘅
有得推前d都唔推
直接三十碼射過去
On99

墨西哥前鋒有個都幾似c朗

半大去左邊

維京goalllllll

墨西哥10號仔，貝迪斯中場
身高得167cm
仲矮過美斯

Var 12m 快

試下打下假波
咁撚正氣 點賭

狗會真係醒 唔開即場 唔開廢青角 唔開挪威盃

屌 又冇 快撚d半大啦

又幾十碼抽埋去屌你老母

var=做假

挪威杯之前開過 成日爆冷

逼害半大 屌

你話唔係假波你信唔信

係
今朝整

差d wo

半大呢

墨西哥cup佢老母

好撚假 要入一早大炒

墨西哥半場追和未

意？

其實角球有咩問題
做乜唔開

兩個墨西哥仔圍住個波踢

點解唔開挪威盃

上盤24

意大利上盤?

意粉個個都咁撚靚仔 抵佢贏

廢青盃易殺d賭仔

又幾十碼抽 屌你逼害到咁

0-2 非洲

下盤24

意佬個龍係咪唔識開龍門球

邊隊啊

派錢點會開

墨狗就入

下次有非洲 記得睇
仲撚好笑
跑步比賽
勁撚快 個個99speed

客和啦呢場

聽日尼日尼亞

維京正氣

巴班基達個孫?

999

半大呀兩隊仆街

墨狗入未
唔入比人入未

有睇 非洲世界盃席位選拔

跑得超撚快 下下控到甩晒

一人入多一球！

有冇link

全部都勁快 放心

都唔撚係踢波 下下尻射

22球

我係街場都被人叫靚仔美斯

入未牙屌

自爆165cm

矮就叫美斯 瑞士美斯

你會錯意 應該想形容你好撚毒

係到諗毒販平時贏埋咁撚多，會唔會第一場買場波比後生仔開心下

11未

美斯不是168 / 169？

上盤EASY

墨西禁屌

第一球已經cashed

冇啦
好撚矮 報大左

我不是高。得174

屌咁都無半大

快點入球

墨得7同10有腳踢波 其他同跛冇分別

1:1！！！！！

1:1

1:1
goal

秒糕=?

1-1！

好波

墨西哥goalllll

屌 角球用頭 唔計

差一球

1:1 goallllllll
半主有機

一禁就入

仲要係意大利助攻

隔離都2:0 你都仲係1:0 垃圾！ 信唔信從此罷吃pizza 意粉

半大易到

大溪地仲係零射
睇下泌尿科好喎

Gogogo

半大好感動3倍

很好 繼續入球！

意大利助攻靚能到

記住廢青杯咪allin
輸撚死都唔知咩輸
唔係講呢場
講之後
真心提醒

大佬彪同路又針

墨仔繼續

1-1 半大 入多球1-2收工

一話罷食 即入 3.02半大易到

ＯＮ９ 意大利ＣＢ頂走自己龍門手槌

2:1
Goal!!!!!!

呢球意大利後防輸經驗 無計

2-1

倒掛救走左

On 撚9
無啦啦又追和

2:1

咁多半大黨仲生存緊

我合埋眼督左1000出去
完場睇下買左乜

知道了yy蛇

3倍半大cashed
半大手足出嚟gel頭啦

半大黨

Ｕ２０可以有咩經驗

學到野

又有報假狗

戒永青盃

半大 全大易到！

意大利話入就入啦 放完水了

真
呢d U20 同賭大細冇分別
運氣佔100%

小朋友踢下波唔好咁諗真

英超幾時開季

On9彪析

一早話左廢青杯多搞笑野

真心呢d杯 有賭開都知好撚爆
之前賭出面
賭走地阿根 上盤輸撚死 比非洲炒4粒屌

我玩開技術

意唔好玩野啦 屌

半大手足會戰勝歸來

邊度有2-1

買細針了

8月中-尾

報假

報假我live緊信我就得

快趣俾多粒全大
如果唔係罷食pizza 意粉 墨西哥卷

未完

Gel gor vs bill gor

呢d波 合埋眼大波波就得

Block 佢啦
報假

下次事前 救下手足

3倍

玩技術就史特加上盤啦

季初買定利記冠軍

買咩半主
買半大咪中

仲諗住半細收息

50蚊注都要

邊有手足跟

請食飯啦

正 但頭先聽Ching 講係咪好耐先派彩
想攞錢買下一場

青訓對決 垃圾意佬

5系錢？

仲未收到錢

派100？

半大黨上水未

Sad撚到張飛

下季係我利了！

呢啲比賽 啲幼幼踢法個莊都好難捉摸到佢地真正實力都唔夠穩定

似了 哥狗走左冇對手

追利記冠軍追到有為止果年

你出我實跟
琴日20k 何妖 真係有買？.. 6倍幾w

預4點

一陣有幾多人會買神船對家？？？？

破產

邊撚到2:1

半場唔洗 3點啦

1:1 係咪？

歐聯準備all in

張飛之前連登cap 利迷真係偉大

1-2

1:1 43mins

意佬認真未

想同欣宜玩單機

奇蹟半大利申冇買

張飛仲keep 到依家？

好長情下

認真完啦 到毒販禁屌

u20 今年邊隊最勁？

佢鏝狗

彪哥咁善良 仲未block

21未

咁撚柒多報假

獌

係咪好耐先派到彩

葡萄牙我覺得係

不是買何妖

買方仔

咪講左仲有一隻要去馬

意粉班廢青冇踢過熱身賽

果場買左田雞孖寶啊 輸小小

兩條報假狗

真係收十幾皮？

做乜鳩咁撚多報假

加時仲有分半鐘

直接block

其實咁多假Accts

可不可以教我如何申請多一個

廢青盃一蚊不賭

有本事全細爆我

想同欣宜瘋狂做愛

大西地射術一般般，對面隊紙牌咁都唔贏

不了 全大

一場波block左3個假分狗

屌臭你老母個肥閪咩

完了

禽日埋單拾180k 左右

買左上盤可以度下場

想睇飛

半大全大

維京正氣 狗會唔開挪威盃

想睇真飛
真係收到風咁堅

墨西哥仔係度圍爐傾戰術

意粉1:2 ok!

1-1HT

全細Gel

viking 3:0

入更衣室唔傾得架係要草地扮晒野

半大日上 報返尋日既仇

兩場半大幾倍

莫敵半場0:4馬會又無得買

意粉 3.02 半大

一早度左
史特加

塞內加爾無得買
意大利3~2.87

彪哥呢輪波係咪勁中？

我想買史特加上盤 係咪要驗腦

屌你老母

唉

1:1 6.8倍特別低水

245 識買了
ALL IN 半大

唔係

咁高調想被風纪屌？

黎啦屌
我維持秩序

琴日啲波半細 今日就半大

如果意粉中左就跟彪哥

半大都要4點先派？

仲信佢 墨爾本失敗大船

我3x4 唔係斷頭關意大利啊

買乜汁多？ QP?

12:45 3個鐘內派 睇下馬會好唔好人 2:45前派

半2全2

意粉咁撚快俾人入

仆街本田呃錢
告別戰以後買對家
謝拉特 電話佬 本田 阿狗成堆 全部輸盤

意粉幫我入多球 聽日食pizza hut 慶祝

Same

墨入ok？

屌你。很想要吧

Ok 墨入 就食墨魚汁飯慶祝

跟左彪gor 意大利又死了

銀碼呢

邊個入多一球都ok

呢場最多係避
就算到呢一刻
都好難買得落手日本仔後備組 作客

留TG

咁2:1

Feel到今日係半大日

今晚買乜

仲有一半錢
推晒落史特加
照計仲有得賺少少

半大黨會戰勝歸來！

琴日 20幾場波 得 3場半大

咪講左買左4.1k 意大利first goal

意粉足球又話想後復興 呢班垃圾廢青呢場要贏啦垃圾

墨西哥入多粒 就最開心

識買了

下場

訓左一陣 回血

意粉試下輸埋佢

應該會繼續2:30 個二場世青

依家一點。有排 我都係一路王者一路連登 過時光

史特加初盤係咪讓半一?

有本事爆我全細

yes

waitu

高水柏林

意入未

咁轉頭有買。再上來講 供yy 大神你參考

意粉被屌打

thank you yy sir

全細gel

一陣兩場買南美 串史特加聖美倫點睇

哥倫比亞點睇

食撚滑

墨閪哥入未

happy share ja

意粉jump

Always

意佬

差啲1:2

快撚d啦

唔撚要差d

墨假仔打唔贏

意快入

睇班靚仔幾時想認真 又倒掛又重炮 打機咩屌

快點入多球

Cls啲人廢到

有冇假波

888

比拿蒙迪又好勁

塞內加爾派錢又唔開

代入一下墨哥先 平時下盤叫頂住多數都輸

意快手

是但入多粒比我訓覺啦屌，妹你老母咩…

廢青幾時派😴😴😴

大波24

秒goal完唔goal俾人goal

隔離都開左大波 意粉幾時開？

有無手足夾錢比m狗賭波 想睇佢上黎屌反cup

毅進星 $100

全大未

再唔開全大就罷食所有pizza 意粉

意佬得開頭個勢

請快點入球

法國u20有無包皮

f半2全2撚賭仔

史特加轉左平半

意粉屋等執啦

人地國腳同小朋友踢?

意佬jump la 垃圾到

唔知今日咩玩法 想賠少啲定點
個主勝無郁

明明出面外圍都冇乜變動
馬會轉平半盤做乜鳩

mainpoint我未買。。 冇左0.6水 做乜尻

引主

墨西哥個19 定17 好腳法到

半2全2 下盤24

屌 。。 買10k 贏小6k

隻9又勁撚到 cls

有即場可以等下即場主勝

墨西哥9號幾勁

腳法正

似1-1到完場

大西地啲人咁快老抽

馬會想賠少d

一開波秒goal 5分鐘 2:0 100%

見到有2隻妖人表示放心等收錢

萊昂正選黎

兩邊都7下7下

屌入未，開半大唔撚開全大？

咁利昂jump

屎特加1.67中風賠率比狗買咩

柏林 有d似列斯聯 根本唔撚想升班...
德甲主場 有平半買屌

意粉試下打假輸多球

半2全2既氣息黎了

可能學列斯聯 第一場贏 比假希望
第2場先輸

半格滿足了

仆街... 突然覺得意大利會連入兩粒

墨哥揸住半格 安心

閘住

中柱

反摩230有冇料?

意24

1:2

屌你老母1:2

Easy

大波goal

意粉好味道！！！！

如果柏林聯真係唔想升班，賣分既話
史特加一定唔止贏1球
馬會1.67呢個盤都出得幾仆街

goalllll

屌你老母真係爆我全細

墨狗老母又要俾狗屌

認真踢一早大炒左 唔好再玩野開埋3:1唔該

大波Gel!!!

意佬唔屌唔鬆化

屌 諗住隻9咁樣門前抄機會收皮

大波cashed

又要再叫屌你老母

意仔守好d啊 唔好再打和！

假球之力

場波幾好睇

意大利隊長靚仔

和波夠啦墨狗
求下你

意佬教訓下毒販啦

Lainez入未牙

2.05派錢

墨西哥 追多2粒 要求高唔高？

和波ok?

似仲有波入 仲讓緊人

真心好靚仔

唔高 3:2 先夠

yy你買主？

意第一球 上盤 大波收錢

主反cup 34倍

1001

比拿蒙迪又話好勁

1-2 咁正路

意大利好波

yes
搏下打假

下盤jump了

咪gel

maxico

諗唔到意粉點輸

墨狗已死

半大全大易到
聽日食pizza hut 慶祝

正

cls